想係台灣pchome買Panasonic ncr18650電池

有冇巴打知道有咩途徑可以運返香港？

搵朋友幫手買返嚟，或者幫襯代購

代購肯做電池貨咩？

Push

電池呢味野好煩，有機會會爆炸。所以空運都唔係咁易。建議都係香港買

我驚鴨記賣假野

舊年喺台北買，隨身唔可以寄行李袋返來。

global pchome會唔會有?

原來ncr18650有3400mAh....應該寄唔到，除非海運

點解唔淘寶

一係去問下宅sir會唔會返貨/搞正貨團購

上次fb有okay多人瀨野既水槍騙局，宅sir出左個trade-in 團購

淘寶咪得, 鴨記賣貴差唔多成倍